成也化雲敗也化雲

雲哥，放過香港啦

聽日肯定個個喊晒口去拜山做考子

邊個係化雲

化雲都唔識 好打極有限